機場散水絕對無做錯到

叫人留嘅係咩居心??
1.唔衝就唔俾人圍捕? 狗有臥底搞事+人地講到明, 狗=法律
2.大把旅客係度, 驚咩? 機場要轉移佢地去安全地方有咩咁難? 有特別通道, 真槍狗護送
3.離港嘅已經cut哂咁濟, 來港客機忽然唔降落又得。我地對邊個做文宣呀?
4.對家可以輕鬆cut鐵cut巴士, 個度萬幾人, 有衝突時點確保安全疏散? 一粒tg已經死得啦
屌人散水個D, 出事係咪你咩飛呀? 係咪每次都一定要有衝突,有人被濫捕? 安全番屋企有咩唔好呀? 散水就俾狗笑? 佢地殺人為樂, 你理得佢笑唔笑姐